是日popo記者會公然妨礙司法公正 會唔會拉人

叫李sir開記召釋法就ok

球證，旁證，足協，足委。。。。

點樣可以告佢？點可以咁輕易放過佢

擺明抹黑

要煲大令佢公信力破產

跟本警隊就會插贓嫁禍

聽日4點就解釋返今日個d 不停loop

佢咁樣拎得出黎第時上庭個時係咪會對班狗好不利
我念佢地根本明知無可能告得入就拎出黎做下白色恐怖